[Dear Friend]Gugudan討論區(9) 9月9日咕咕蛋fan meeting約定你！

忙內line 구구단 오구오구 ICE CHU Comeback大發!!!

Gugudan / gu9udan（韓語：구구단）是Jellyfish娛樂於2016年推出的九人女子團體，成員包括MIMI、HANA、HAEBIN、NAYOUNG、SEJEONG、SALLY、SOYEE、MINA、HYEYEON 。團名gugudan在韓文中是九九乘法表（韓語：구구단／九九段），寓意為有著九種不同的魅力九位少女所組成的劇團（극단）。
問候口號：Standby cue! 大家好我們是gugudan。
吉祥物（劇團團長）為擁有一雙長耳和戴著眼鏡的精靈Gyu（뀨）。

粉絲名稱：단짝（Dear Friend），代表著 gugudan 和粉絲將會是最好的朋友，這份友誼也將會持續到永久，希望 Dear Friend 能和 gugudan 一起製造更多美好、愉快的回憶。

出道前：
2015年12月，娜英、世正、美娜三人以Jellyfish練習生的身份參演了《PRODUCE 101》，由Mnet所企劃的韓國第一個「經紀公司大型企劃女團」生存實境節目，101位來自46間不同經紀公司的參選練習生將會接受各種唱歌、舞蹈等嚴格訓練並競爭，每集由國民全權經過網絡及短訊投票投出排名前11名的練習生，而最後一集中排名前11名的練習生將以YMC Entertainment旗下藝人的身份進行為期一年的活動。
2016年出道：
6月7日，Jellyfish官方證實，曾參加《PRODUCE 101》獲得大眾喜愛而被選為I.O.I一員，於五月出道的世正、美娜在經過多方考量及討論後決定將她們加入預計六月底出道的新女團。
6月10日，曾參與 Mnet 選秀節目《PRODUCE 101》的 Kim Na Young，將成為 Jellyfish 新女團成員出道。
6月13日，公開新女團的相關預告照及資訊。
6月14日，公開首波成員概念照，主角是 Hana、NaYoung、Mimi。
6月15日，公開第二波成員 ─ SoYee、SeJeong、HaeBin 的個人概念照。
6月16日，公開最後一波成員概念照，主角是 Sally、Mina、HyeYeon 。
6月17日，公布新女團的名字為Gugudan。

成員資料
藝名|本名
羅馬拼音/諺文|漢字/諺文/羅馬拼音

Hana/하나 | 辛寶羅/신보라/Shin Bo Ra
出生日期 1993年4月30日
段數：1
職務: 隊長、主領舞、副唱、門面
圖案:🌸(花，像花一個的外貌。)

SoYee /소이 | 張昭真/장소진/Jang So Jin
出生日期 1996年11月21日
段數：2
職務: 領唱
圖案:♯(井字號，因為身高是最高的，代表著增長身高的作用而讓gugudan更閃耀、增添更多色彩。)

SeJeong /세정 | 金世正/김세정/Kim Se Jeong
出生日期 1996年8月28日
段數：3
職務: 主唱
圖案:☘(三葉草，花語是幸福，召喚幸福的額頭。)

NaYoung/나영 | 金娜英/김나영/Kim Na Young
出生日期 1995年11月23日
段數：4
職務: 領唱、門面
圖案:☀(光，以開朗的性格和清秀的外貌閃耀著，照亮人們的心。)

HyeYeon/혜연 | 趙慧妍/조혜연/Cho Hye Yeon
出生日期 2000年8月5日
段數：5
職務: 領唱、領舞、忙內
圖案:❤ (愛心，在gugudan中是個會撒嬌又可愛的忙內。)

HaeBin/해빈 | 韓海彬/한해빈/Han Hae Bin
出生日期 1995年8月16日
段數：6
職務: 主唱
圖案:🎤(等化器，身為Main Vocal滿足所有人的聽覺，以多種音色成為魅力四色的主唱。)

Mimi/미미 | 鄭美美/정미미/Jung Mi Mi
出生日期 1993年1月1日
段數：7
職務: 領舞、副唱
圖案:‧ >(箭頭，身為大姐引導妹妹們向著幸運之路、更高的地方。)

Sally/샐리 | 劉些寧/유사영/Liu Xie Ning [中國成員]
出生日期 1996年10月23日
段數：8
職務: 領舞
圖案:∞(斜8上下各一點，在中國數字8有發的意思，也是帶來幸運。)

Mina/미나 | 康美娜/강미나/Kang Mi Na
出生日期 1999年12月4日
段數：9
職務: 主Rapper、領舞、副唱
圖案:✢(風車，像風一樣清爽的。)

音樂作品

2016年6月28日 首張迷你專輯 《Act.1 The Little Mermaid》
1.Wonderland
2.구름 위로 （在雲朵之上 / Could This be Love）
3.Good Boy
4.일기 （日記 / Diary）
5.Maybe Tomorrow
6.Wonderland (inst)

出道歌：구구단 (gugudan) - Wonderland MV

2017年2月27日 第二張迷你專輯《Act.2 Narcissus》
1.Rainbow
2.나 같은 애（像我一樣的女孩 / A Girl Like Me）
3.미워지려 해 （決定討厭）
4.거리 （距離）
5.소원 들어주기 （傾聽願望）
6.나 같은 애 （A Girl Like Me） (inst.)

2專打歌: gugudan (구구단) - '나 같은 애' (A Girl Like Me) Official MV
OST

해빈 (구구단) (HAEBIN (gugudan)) - Forever Love
《浪漫醫生金師傅 OST Part.2》

SEJEONG(세정) (gugudan(구구단)) _ If Only(만에 하나) (The Legend of The Blue Sea(푸른 바다의 전설) OST Part.10)
《藍色海洋的傳說 OST Part.10 》

영준 (브라운 아이드 소울) (Young Jun (Brown Eyed Soul)) - 봄비 (Duet With 소이Soyee Of 구구단)

[Story About : 썸, 한달 Episode 1] 구구단 (gugudan) - 사랑일 것 같더라 (Perhaps Love) MV

gugudan (구구단) - 이순간을 믿을게 (School 2017 OST Part 1) 학교 2017 OST Part 1

相關影片
專輯歌曲

【應援】Gugudan-Wonderland

出道副歌#1: GUGUDAN (구구단) - Diary (일기) [Music Bank]

出道副歌#2: Gugudan - Maybe Tomorrow [Show Champion]

出道副歌#3: gugudan - Good Boy [Show Champion]

2專打歌放送live: gugudan (구구단) - 나 같은 애 (A Girl Like Me) [Music Core]

2專副歌#1: gugudan (구구단) - Rainbow [M Countdown]

2專副歌#2: gugudan (구구단) - One Step Closer (거리) @인기가요 [inkigayo]

세정 (구구단) (SEJEONG (gugudan)) - 꽃길 (Prod. By 지코 (ZICO)) (Flower Way (Prod. By ZICO)) MV

Show Champion EP.208 SEJEONG - Flower Way

[HD 1080p] 161130 SEJEONG - No.1 @ Show Champion
世正solo一位

mimi有份special stage - Pretty Girl
뮤직뱅크 - 만찢女 스페셜 스테이지! ‘Pretty Girl’.20160902

Sunny Girls特別合作舞台有 金娜英

《Special Stage》 Sunny Girls(써니걸스)- TAXI @인기가요 Inkigayo 20161127

《Special Stage》 Sunny Girls(써니걸스)- TAXI @인기가요 Inkigayo 20161204

Sunny Girls(써니걸스)- TAXI 2016 SBS歌謠大戰

Ultra Dance Festival - 2016 SBS歌謠大戰 [其中參與表演隊伍]

學校2017 - 世正 飾演 羅恩好

[쿠킹라이브] 구구단 - Shake it (by 씨스타)

團隊綜藝
gugudan 極端修學旅行：

EP01

EP02

EP03

EP04

EP05

gugudan 一周偶像160713

女團大戰-歌門的榮光

SNL Korea 9 全員[**瘋狂FF慎入]

廣告代言
世正 - Lilian 女性衛生用品

世正 - 東源金槍魚罐頭

gugudan全員 - 海戰1942

gugudan全員 - Samsung Galaxy S8 S8+ Bixby

世正 - LOTTE 水上樂園

實用連結
Jellyfish官方網站

Vlive App:

Twitter

Facebook

Instagram

微博

Youtube Channel

官咖

開 post template:

留個名先

留名啦

lm

留名

終於推爆舊po

新post留名
好期待9月9日嘅來臨
亦應該會好唔捨得呢日

世正老婆

唔捨得就要更加珍惜每次見面既時間

如果fm發生呢樣嘢,大家第一時間做咩先
Source:LieV

衝去救mina

你個位好似唔近台喎

我香港游水都游過去啊我同你講

最強體能之鬼

99單po真係人才濟濟
有成日去韓國追星既大神 @G頭
又有無限體能既大神 @主席

冇得去唔通點

又有黑衫口罩十指緊扣既芯佬@芽

講經咩

真啊

今晚第一次搭飛機 有咩要帶去

打個飛機先上機

記住見到妹下妹下要讓座

飛機冇關愛座既咩

新飯留名 成堆大神

大神們今晚凌晨機嗎？

有你都要讓啦 一陣隔離個60後放你上cafe公審你

你地去得開心啲 嗌埋我嗰份啊要

自備降落傘跳機算啦咁

正正

我正世界第一

我老婆世正世界第一

死開啦

芽b

跳完游水過去

可以唔搭飛機架嘛
你今晚去青衣貨櫃碼頭搵啱船你應該趕得切個fm嘅ending

事實

世正是me的

正黨經常內鬥

小學雞咁

Yes

成日爭我正

你地爭飽佢
我坐埋一邊食花生

係囉

去返Dia post啦你

點解要趕我走

agger

食屎啦你
星期六咪比我見到你

躝，矛人想挽留

見到又點呢

好自為之啦

怕

想睇隻抽

有冇人會fb直播翻嚟香港比我睇

打交未呀 一尾係到打字

打緊架啦 咪又係得個講

收到風世正係學校2017死左 真定假?

隻抽前係到講聲
我去直播

冇死

喂 你地話打交 見過真身未呀

真

比芽神打死左

死左仲出到聲
7月真係特別恐怖

Yes 君子動口不動手

搵君子 番dia po啦

唔想搵佢

一齊番去睇dia 啦

U john?

我睇瓊ok la

你地慢慢去睇

追ioi啫

不嬲睇開瓊同大隻妹…

我冇話有問題喎

你質疑我

唔係過dia咩 又話john

你懷疑我質疑你

都幾涼 各位巴打小心身子
睇完仲要繼續做港奴

巧悶

好撚多野做

悶死了

仆街 睇住d statement對撚到對眼好攰

你唔係飛咩

到左 冇野做

咁早 岩岩先上

好撚正個空姐

圖呢

大神們小薯只可以葡萄你地

我想問係咪話同SK隊打LOL

same

食花生

順手J下bang

你去咗邊到

今日fm fs嘛

오구오구

去左mcd

我都係去完先過黎

樓上班大神

本身我中生放 冇去睇

你收皮先啦

做咩姐
唔比人拜下

你收收皮先啦

睇個mcd又嘴離遠睇渣

等我

好行唔送

你收收皮先

你除左仲識咩

識去睇 DIA

我今日冇去喎

我好期待呀

叔個額頭搶鏡到呢。。。。。。

好想快d到 又唔想咁快完

芽b到未？

未，咩事

想見你

想打獲你

我到啦 黎搵我

我識雷切喎 但係千鳥好似勁啲

仲係新村HEA緊

有得去真好

過來弘大囉

Just take my money

時間巴好型

咁快相認

第一次見
我大佬米王都唔識
好打極有限

冇捐過大米，何德何能係米王

對唔住囉

對唔住囉 小薯唔識咁多人

小弟不才想問下 橫幅之類邊到有得拎

fm官方果個就10000won 飯站就未知 應該一路會派陣間 啲長櫈晏啲可能有

唔該晒

個個大神都去晒

收皮啦屌你

你到未呀

coffee shop出黎左手邊有世正同hana扇拎了

你係邊

已拎

死撚開啦你

到未姐

到啦
見我唔到咩？

去左邊到啊睇過

唔見喎

hi 萌芽

又笑毒撚啦

你咁型 又扮

見你出左黎架岩岩

好多大神

冇 認錯人

見到你啦

大家嗌大聲啲幫我嗌埋

人高好易認

我肥矮毒

你地咁多個型棍子坐晒係出面
毒撚怕羞

洗唔洗我入來搵你？

真係入黎偷睇

3排巴打係邊位 好自首啦

大神們幫我嗌埋我個份

嗌埋我嗰份

好多大神圍住 好驚

屌

我小薯仔
自爆位置pls

你好似係第四排喎

你好似第四排喎

有兩個好似第三排喎

你地係咪影唔到 係晒呢幾行嘅

我個位實影到
驚佢地側邊啲比人捉 一齊收皮

睇fb見到金正炫 班主任同寶拉都有去fm

有呀

有無得睇芽b打鳩金正炫

找數啦仆街

我正好撚正呀！！！！！！

收撚皮啦你班契弟

大神啲preview

找數啦

去左邊到睇Dia ?

返左去睇緊波

又唔睇

Dia🤷🏿‍♂️

唉 好掛住正

唔好掛住我正

我掛緊了

你走啦

整咗個g頭相集

分享未

冇睇掛乜撚野呀

我掛住你添呀

掛住毒薯係咩居心

有冇人可以話比我知聽日先係9月9
後日先係9月9...
或者以後都係9月9

唉新加坡場唔得閒

後遺症開始發作

有排又冇得見

你27又見啦

大神

聽邊個9up

weme大神

Dia大神

唔夠人講又派膠

今日都冇去睇dia 點認呀

咁認我未weme大神

睇唔到彩妍就唯有睇有情既芽b

係咪有巴打今晚飛 下次見正都知幾時

你唔係聽日先飛咩

749?

飛番香港係一件慘痛嘅事

幾點機

懷疑果日揾我揸機影米牌就係你

個日啲special stage 好正

正到痴線真係soyee同老女人都好癲

三個special都 我正hyebin果個不自覺合埋左眼聽 好撚正

已到香港
點解咁講

好撚眼訓
好想射波牙聽日

打埋個weme後記黎睇下先啦芽神

因為揾我幫影世正 係你啦

喂芽神weme新po唔係你開嘅 等大神後記

講未啊大神

你就好啦可以面對面睇lua對眼
想睇後記呀

빼곡히 써 내려갔던 우리만의 언어
깊숙이 숨겨두었던 서랍 속의 기억

美美真係痴左線

죽고싶냐?

只能長嘆一聲
唉......

誅仙個廣告痴線 我收返我正冇仙氣呢個證証

睇完又有後遺症?

極嚴重後遺症
好似進藤光冇咗佐為咁
Loop番啲飯拍同埋偷錄嘅音
每隻歌都響心裡收藏咗
留住這一刻，一分一秒

You are GAY!!!

I am 단짝 forever

You are GAY forever

掛住weme呀？

掛住架..
不過最掛住都係我世正

嗚呀 我老婆

掛住又唔睇

咩唔睇

好掛住………

🤷🏼‍♂️

瓊？？

我正有我就夠了

梗係唔係啦

做咩

冇

成個腦都係首미워지려해
又型又可愛點可以咁

成個腦都係世正唱日記同maybe tomorrow

掛住咪講囉..

我緊你後記

睇完gugudan後記？？

你有睇咩

慘慘豬

又hey0

揾唔到我正隻game呀

抵啦

唔講啦

無論晴天還是下雨
都好想好想你

See anybody could be good to you
You need a bad girl to blow your mind

She got a body like an hourglass
But I can give it to you all the time

雖然無更高畫汁嘅飯拍重溫(因為真係好難拍又唔被捉)
不過每一幕都好記得在心中
劇透嗰時知道有dance group,都估到我娘娘應該都有份(又係嗰條皮褲 )
但真係估唔到3個都演繹得咁正
mimi姐嘅女人味都出哂嚟(mimi姐可愛又得,女人味又得,頑皮又得)
同埋成日都想同Soyee講,你Vocal真係好有潛力,想你多啲發揮

Mimi真係好癲好狂又好靚好曳
Soyee個高音雖然相信佢一定唱到，到一唱果下都嗌晒出黎勁欣慰勁正

好掛住佢地 怎麼辦怎麼能返

好想睇多次미워지려 해個dance break

好想再睇多次成場

27號囉咁

冇錢

然後27號晚會見到你出preview

返去睇dia啦你

不了
Dia西團🤷🏿‍♂️

你扮乜

冇扮過

一直很強大的G頭

睇Weki Meki

邊個黎

我忠實fans黎 但係做咩關你事

我正😊😊

好奇想知下乜水黎姐 又唔俾

愈黎愈仙

我係問點解g頭會關你事

打開Act2 Narcissus入面
望一望銀色塊嘢
你應該會見到佢

得個知字姐 冇話關我事

喂 我都想影

我想喊

呢到有邊位巴打之前去左fanmeet?
我都有去 淨係同左美娜巴相認

我正去左日本玩

G頭第一手消息？？

聽人講

G頭收風好快真係

直頭覺得G頭有kakao直線咁

去未

如果一陣有段時間唔見G頭講野佢應該係飛緊去

做緊港奴咋

我就做緊港奴

你係邊個 可能有見過

又點

我坐2層
你係咪著黑色衫?
如果係 我應該見到你

G頭，你再係咁
我膝頭哥就快爛

繼續拜啦
G頭

Btw, 得閒改post頭，要放G頭出來出來

真啊 到底邊個係G頭
我都想快啲見下

我都想

果日你同我打眼色我見到架

RV有額頭 GGD有G頭

學校2017 OST出實體碟嚟打劫?

一早準備好錢啦 啲ost高汁

G頭

好想知g頭真人咩樣

悶到汁都想撈埋
唯有睇住我娜英啲MC節目苦等到cb
好彩有人upload成集
呢啲細電視台

打機叻唔叻就唔係好知
不過攻擊力就好勁

하나

G頭神通廣大

一姐

救命

夠鐘睇나영

都係算好悶

너무 재미 있어요

됐어

娘娘問我好唔好睇,有冇睇哂
我梗係要咁答

係咪即係呢隻

嘩,仲有poster嘅

ys ar

臨尾咬手指嗰下

第一眼以為呀bob

‘구구단 나영’ ‘진행x외모x솔직’ 이러니 ‘뷰티돌’이지

記者佬吹到咁大

好野要再重温

屌你呀又po

其實芽大個日冇睇去左邊

Mimi好鬼死靚呀救命

去左睇weme

好正

跟住果日黎架 10號先weme

我有冇去對大家來講都唔重要啦

你同佢一齊？

我唔芯，所以捉唔到你地芯嘅證據

？我專一

我個lua後記呢？

我個fm後記呢？

出處
冇去fm嘅人唔知知唔知

可能有人有去fm但唔知出處呢

喂又咀

邊有咀
大叔唔係用200%可愛mode擊退班女同學咩

成班芯到呢

你收皮啦係你口講出黎

唔會唔知啦 fm播左黎示範

又咀人冇去fm

你知不知道我們忍刀五人眾有多硬?
媽的貢丸

做咩 你冇去咩 我講唔去啲巴打又冇睇學校姐

問號咩啫 咁你真係冇去呀嘛……

靚人靚景

花花姐姐

佢地好似自創/改篇咗首全隊人名嘅兒歌

9隻都上齊pilates班lu

咁就一星期 好掛住佢地

偷拍大神,又有新一波upload
又可以重溫

愈溫愈想見番佢地

好想見

收到wind
芯芽係咁叫春想見維基米基
是咪放棄了同佢正十指緊扣

邊有咁易放棄呀
又唔見你棄女友呀

佢一早放棄左正啦

成日想離間我同我正
你班友咩居心牙

我一早棄左女友啦
咁你姐係暗示你棄正啦
親朋們有福了

佢已經入埋我Snow黨喇喎 各位手足明啦

你咪棄女友囉
我係唔會放棄我同我正既感情😤😤

你睇下你樓上先啦

🤷🏿‍♂️🤷🏿‍♂️

素？

哦

下 你都冇睇

何來有感情?

過去揾秀娟十字緊扣啦

清啱聽

Elly正d la

斬你碌鳩落來牙

係斬就快 唔好等禮拜

係都斬你啦芽囝

過去囉咪

Stay

斬晒唔好煩

斬鳩除芽 天地有正氣

快點

有你份啦快點

又話斬我

係咪斬呀

要傾WEME就番去WEME PO啦 冇人想知你地芯呀

拜大神

忙內殺手

慧妍問點解你唔去睇佢喎

再重溫一次尋日하나영dating,都好有趣味
講番隊員起初嘅印象同習慣
娜英好似貞子咁樣仲要緊張細膽咁講嘢
大叔斯文幻象打招呼問候
Mina每講一句都吞完口水再講
忙內講嘢成日尾音우우우咁去

好似有小道話mama expo戈場有ioi

係神啊

我正好撚正

快點斬我

切

我老婆

你weme呢

我老婆世正緊要d

把劍顯得條腿更短

喂咀咩呀

屌想嘔 開口埋口老婆跟住去揾第個十指緊扣

講還講 lua後記你都未打 打完再講

你冇去睇咩

我去咩weme.....就係冇去先叫你打呀嘛

咩呀 係咪事實先

我同世正老婆十指緊扣先係最開心

疏囉

Dllm
躝啦

有未

同秀娟十指緊扣唔開心？

躝啦

講事實又唔得？

Stop la Ching

頁頁個話題都一樣

冇野好講

四線女團冇野傾係咁

中國世正吧張生日禮物list長到呢

作為新團隔咁耐都唔CB一次
真係ON99

啲海外twt已經起哄咗個幾禮拜

垃圾公司

冇錢冇假了 好想見真人咩樣

禾刀系

我估mina都完埋拍劇
下星期又完埋坡場fm
之後應該入直路喇掛

係喎
今日有Soribada個頒獎禮
唔知有獎拎定點
要準時開嚟睇

靚到。。。。。。。。

佢地打機會唔會太叻

屌你4多蘭

0 VS 27

有無手足買左學校隻ost ？

識條鐵咩你 s2打法

已入手

買左了

rich

想嘔

就黎27號啦喎

全盛時期嘅打歌衫可以重覆著幾多次,隔住個moon都聞到陣女人味
快啲整啲新打歌衫comeback啦

then ?

有冇活動送衫

大家係咪都睇過

係

痴撚線

世正有新綜

wow匪

再著rainbow衫去長水公演(唔知算唔算好山卡啦)
連個好啲fancam都冇...(得啲飯站大大跟)
好彩啲迷妹應援唔錯

利申 有

呢個真係好僻

G頭大神出現了

晉州,長水...仲有咩未去過
可以考驗下班飯站大神

最憎落到鄉下 仲要山長水遠搭的入去個啲地方

原來都有正常fancam嘅

去曬睇apink？

係屋企

我清泉

我愛康美娜！

心靈得到淨化

??我唔愛你

咁你愛邊個

講還講唔好周我

一定係我大隻妹

芯既人係要比人周下

每個隊員嘅口頭禪,用歌唱出嚟

隊員練習生時特別習慣/印象
hana:好似曾經短髮過
娜英:震過栢金遜
Haebin:(聽唔明)
世正:안녕하세요~~(拖長同輕尾音)
Mina:講到重點要吞口水
Hyeyeon:講到"yo"嘅尾音,會嘟嘴

成班世正芯去哂邊

終於都唱呢首

等睇比人話wow

想聽live

老婆仔

好難咩

Carry me

咪玩啦大神
我見你地今日先upload咗世正相

G頭又飛左

聽人講佢好似係長留
邊似芽大你成日飛先

根本第一眼睇,會以為G頭係韓國人

Yes G頭

想跟g頭學影相

咁你飛去搵人未

笑話

我話佢

有咩好笑 真心想學

我都想學影相 但震到柏金遜咁

見到世正會手震

未見過真人

faker

呀~~~ fm嘅Behind呀

有個shot好多前排大神入哂鏡

幾時先肯cb

專登揀時間等你班芯去追cb唔會走失咗去第2度
結果搵到年尾都未搵到時間
咳咳咳

今年唔好cb住啦
年尾要考試牙
出年2月先啦

海外飯就嚟嘈到拆天...仲唔cb

本土飯 @G頭 講兩句啦

最嘈應該係我 疏

跪求carry

大神CARRY我追星未

叫緊你喎首週大神

我嘅真愛
陪唔到你去新加坡

有唔真架咩

你地我就唔知
我就得一個愛人嘅啫

喂
我..

最愛一定係金世正

有意見？？

屌你收皮啦

又想比人binc

設計對白:在我polar內儲存

🙄🙄

fm都冇睇憑咩？？

Sorly

唔係我講架

G頭安全到咗新加坡喇

我愛金世正

靚

大家準備好愛回家未

金世正愛我

ok 我冇資格出聲

大神又扮咩

去唔到叫咩大神 你繼續食辣蟹啦 等你靚相

驚你聽得多韓文,唔習慣啲Singlish

講緊咩 好難明

見到G頭你張辣蟹相好想食

我見到係天際泳池
個太陽好曬呀

唉 好掛住我正

要食G頭提子

好想係現場

同韓場有啲變化
今次整T恤

好多fan service 聽講個場好嚴

見到啲親爸有貨交喎

G頭請受拜

G頭真係好堅

人地係親爸點同

咁快即走嘅

世正好似眼紅紅眼濕濕

係咪有꽃길live

睇啲文字live同偷拍,內容係同韓場有啲變化

原來拎住部DV係專登搭飛機都影條片畀坡場做開頭

如果痴痴的等 某日終於可等到

做咩姐你飲你既野啦

見到你唔順超囉 過2招啦

ok出黎食餐飯打番場架囉

幾時牙mk仔

下星期一囉

唔係香港

G頭又安全著陸回鄉啦

最強的G頭上線囉

又飛你不如長駐韓國以後唔好番黎啦

如果今晚中金多寶頭獎應該會

每日更愛世金正

世金正

世正金

金正世

點解我可以睇哂beauty idol唔瞓著

親爸大神,我條血管爆喇

越嚟越靜

不斷重播 好想見佢地

好想見啊我都

你咪岩岩先去完睇新加坡場囉
扮咩姐

我屏幕飯見都未見過

母愛滿溢

賢妻良母花花姐姐

九線團慘,一隻歌
紅嘅就5隻歌

有好過冇

G頭問咗黃社長幾時批佢地cb未?

好想你

停啦好嗎

再唔cb,啲芯走哂唔知去邊

cb都照走架啦 扮咩

cb特登飛過去但係唔係追gugudan嗰啲？

笑撚到我

開名啦

有人扮飯飛去fm 但都唔睇啦 好出奇咩

[url]‪
Now that a new year will soon begin, we also asked the girls what unfulfilled wishes they have for 2017, to which Hyeyeon smiled, “Even though there's not many months left in 2017, we'd like to release a new album and show our fans with a new concept and image. Also, if we're given the chance, we'd also want to win first place on a weekly music programme.”

I'm ready

Yes
果d唔係飯來

初出萌芽

我正要同nct啲垃圾feature nct

你講我個名有咩用？？
以為咁樣就逼到佢出來咩？

我冇得飛冇得去

SMstation 13/10新歌
NCT道英 x 世正 [star blossom]

fm都冇睇就收聲啦

屌nct

喂出聲都唔比牙？
出來隻揪牙

下次記得買定煙先

死煙鏟

？？邊個問我邊度食得煙

@芽g
你地幾時肺癌死

D人話我冇去

G頭係咪又去咗京畿道安城市
又係咁山卡啦

去左睇有情bb ??

同娟隊十指緊扣呀

安城男寺黨巴吾德兒節 閉幕式公演

最正係段talk,有世正原裝學校撒嬌(5:47),有mina(6:05),soyee(6:44)改編,仲有娜英唔知做嘜鬼(3:45)

其他talk

Wonderland, A Girl Like Me, 日記, Good Boy

我同我老婆世正十指緊扣先係最幸福既事

你同個個都十指緊扣架啦

god哥都笑

55
不過同我正係最開心最幸福

你話笑死唔笑死

咁你死未？

我路過，我我愛鄭美美

God神有排都唔死得住
仲要靠佢出圖先唔洗悶死我呢啲屏幕飯

成日冇人講野
大家中秋節快樂

個po可以捱到cb

好彩我今晚有得睇啲FF電視節目

同閒日冇分別

我娜英上個KBS2秋夕特輯節目好正

娜英姐姐

早啲訓準備翻工啦大家

又沉到底

未cb係咁上下啦

都唔會有分別啦

出圖都冇人po

直接開電視睇

一日冇人講野 好靜

All偽毒

新加坡訪問,都幾多嘢睇
理想型3個元素

咁夜都未瞓
蒲得多小心捱壞

冇蒲囉
聽朝要上堂

mina

兔仔撒嬌

爭啲咀落個moon到

笑咩

你個moon播緊咩先

11月頭comeback呀
I'm ready

冇假... 12頭就perfect池

希望11月中飛到

Hana話要努力到年尾，唔知係咪又係長comeback期

希望係
但係又唔想佢地咁攰
11月頭真心有點兒難搞 期待左今次好耐結果係自己唔得
11月中同尾都唔知飛唔飛到

Mina等緊你

加油

做咩姐你

cb留名

唔好追擊我

叫你地加油 我不了

首週大神 準備好未

會唔會第一個禮拜啲飯拍就見到大神

@大神芽

應該11月頭到12月尾都會見到G頭

十指緊扣之神 好L勁呀

萌芽神

weme大神芽囝

眾神

有冇人係睇緊Mina BB

拜下神先

Remix版日記好正

咀左

拜下芽神先

屌你老母！

主席請振作

你唔怕啦
咁多後備

我屌你啊笑

算把啦你

mama又淨係架場 11月又要chur功課 唉。。。。

做功課真好

芽神又有得飛去見世正真好

G頭又有得同世正玩遊戲真好

依個時候唔好互相傷害好冇

正正點解要對住第二個柒頭笑到咁charm

屌你老母

返工你就知讀書幾幸福啦

想讀翻書

終於收工

又去浦啦肯定

約翰我？

岩岩先聽 好怪

不了 你地宇少黨個個浦精黎

我擺明正黨啦

攞正牌蒲精黨
我呢啲準時乖乖聽老婆話

老婆？邊個牙？

係咪無得睇番

今次回歸有冇機會上週偶

即睇

啊！ ！ ！

希望有 上次已經冇上
比佢地發下癲都好

希望有半集都好啊

花幾勁

母愛滿溢有片睇

近距離close up

Main Vocal Haebin又有新OST喇
仲要係幫同公司嘅庭沼珉嘅劇唱OST

天氣轉涼了 大家著多件衫

好似世正carry咁

唔通憑隻群腳仔可以curry到首歌？

呢D未戒奶咁款既MK仔真係一拳一個，
打撚到佢滿地抓牙

今次agger你
呢d死mk

花隊長叫大家小心冷風

花隊好仙

隻手指咁樣督一督塊面極得意

全部人都係花黨黨員

呢邊咁靜嘅？

gu線團邊有咁多飯

Cb前推得爆個po咪得囉
反正又冇咩消息

야세

9就奶嘢...係咪PD陰佢

G頭禮拜四又要去啲山卡啦地方
홍천
gugudan真係令我知道咗好多唔知響邊嘅韓國地方

11月頭至中都好多大團
雖然好似個個月都係咁

辛苦晒G頭

Rest

佢試過rest兩日就又影過
情場騙子嚟

11月8 comeback呀
係11月8呀

終於

入嚟睇芽神去追cb

今次有幾多大神去追

邊位呀你

認真望多望...好似係single album

等咗8個月得隻single

單曲回歸是什麼玩法？

追邊隊cb 佢睇開好多隊

呢緊呢個月難啲芯
除非佢gay不擇食

Lan返去rv po la

我芯我會認
不過我最愛一定係金世正

我不嬲遊走咁多個po
唔係點入黎探你

我唔想見到你囉

你帶個眼罩咪得

又幾押韻喎

去睇dia未

我屌你老味

去台灣睇weme未？

G頭大晒咩

大晒 我撐你

Haebin隻OST又幾好聽

呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

Main Vocal都冇人理

G頭又去左影世正

single album 仲有無fansign

定係照有實體 新手第一次諗住上路唔清楚

有啦

把劍專斬芯？

咁你死硬頂啦

hana,mimi,soyee 快點拐帶我
如果我係小朋友,我會信gugudan姐姐多過個警察姐姐

hana啊

Hi

嗰個好似係你

Soyee膀頭傷咗要休養，希望佢努力康復

講係Soyee唔會出席今次comeback
希望佢下次comeback前好好休養，完全康復再一齊9個人9個魅力

玩緊啦

Sad 快d好返

快d拐帶我

我仿佛見到Soyee企咗響個人造隧道中間,跟住踎低對我笑

大叔同Mina去公演要表演撒嬌已成指定動作

忙內line sudden attack

些寧寶寶
生日粗卡

sally bb生日粗卡

劉些寧生日粗卡

sallyb生日快樂

生日快樂

Sally BB

突然間醒起有人問過世正I.O.I粉絲名 佢即場改左個 叫咩名?
突然間醒唔返起

好似係叫花騎士？

花騎士

花騎士唔係淨係世正架咩

佢改比I.O.I好似唔係呢個

來支持一下

食波餅

收嗲啊

世正拎人氣獎
G頭又有頒獎典禮影

會唔會係可愛路線

成熟路線
著晒黑絲

咁要返可愛路線好嗎

朱古力工廠
好似係甜美可愛

秋天先來行可愛

有邊次唔係可愛🤔

世正同haebin本身就係可愛代名詞

美娜呢？

好期待美美

我好興奮

好似已經望到一條條粉紅裙呀衫呀咁

已經見到美娜對我笑

佢請人食波餅呀

收嗲啊！

接受現實啦 嘴完都唔夠呀！！！

岩牙

正呀

死開啦你
關你咩事牙

埋黎睇埋黎揀
有波餅睇

笑撚死

不要再說了

下次會再有咩劇情呢

老婆

呢邊又要番埋位 ...
十一月好似會好忙 ...

🌼❤️

我正

你又喺到

你唔係度又點會知我係度呢

每日9點9分開始隔住9分鐘出圖
個admin望住個鐘玩成粒鐘

嗚呀 ... 娜英個頭 ...

Wa

Hyeyeon ar~

岩哂你貼

係 hye~yeon~ar~

我花隊

短髮 ？

大佬 典解邊到都見到你嘅

好靚

靚喎其實

p到咁都靚。。 成堆p到怪雞咁

sally嗰張最怪

P圖都有P圖既另一種美

但P得太過份

咩呀 ... 你自己 search 下盤古初開之時 ...
呢度有間 post 係我開架 ...

點解少左Soyee既

你居然唔知 ...
佢肩膊舊患復發 ... 暫停活動 ...

我偽飯呀嘛

我見到有Soyee

公佈係佢出道前舊患黎 ... 今次準備 CB 復發 ...
所以想專心醫左佢等佢唔會再惡化 ...
今次 CB 會 8 個人先 ...

Btw..你字少唔係都就cb咩？
咁得閒過來既

無呀未有期 ...
暫時只會留意:
6/11 SONAMOO
7/11 EXID
8/11 GUGUDAN
13/11 Wanna One
14/11 LOVELYZ

我雖然博愛 ... 但係我唔濫 ...
OK ...

咪一樣

唔同架 ... 參透下啦拖主 ...

睇嚟我中文F

姐係可以擺得落好多 ...
但係唔代表咩都塞左哂入去咁之嘛 ...

個個都入得你架啦

我有揀架 … 會拒絕架

你話人。。。你照下鏡先啦厹

打交打交

仲打咩交牙..
直接口交啦

好變態 SSSssss

出世正都無人 ...

因為呢度得我真心愛世正，
佢地去哂其他Post了

唔駛do咩

咪臭係

我老婆..
點解咁靚咁好咁完美

ig 嗚呀

死開啦髮西斯

G頭ho ball

飲你既野偽毒 仲tag happy friday

God G頭

G頭大撚晒咩

真係大哂架

世正撒嬌,經典重演

？？？

？？？？？？